海關係咪狗黎？

我今日係機場出境 唔撚用嗰個乜9自助保安閘影相
佢地成班仆街係安檢到笑9我 話我扮撚曬嘢 又話冇常識
去到我走都要陰陰嘴笑
係咪唔撚用都要得罪你啊

個班係機場保安

是但啦 理得佢地乜 係咁笑9我 好撚仆街

果班係濕鳩機場保安 又係一班以為自己好大權既撚棍

屌你老母 唔撚用唔得既

pish

下次問佢笑咩撚野 叫佢阿sir 出黎

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

Departure邊有海關架

sorry

可以投訴佢地

唔笑大鄉里 唔通笑邊個？

個班垃圾，以為自己係紀律部隊，實質係一群保安

一定投訴

屌你老母 你咪有份笑我個d囉

中3都做得

如果我當場見到 都會笑既

絕對可以要求唔用 唔駛理果班人 有咩好笑

你咪笑鳩翻佢地囉
日日企响個門口望撚住班人出出入入成隻看門狗咁
仲要响度吠

紀律部隊？笑撚死人
淨係識細聲講大聲笑
成班八婆八公咁

有乜咁好笑 死三毛

又侮辱左啲狗

告佢

咁大個小丑楝係到真係好難忍唔住笑 原諒果班人啦

海關同機場保安都可以撈亂

咁不如你話我聽有乜咁好笑 我拒絕影嗰d19相都好笑？
我保障返自己私隱咋窩

sorry囉

機保廢佬多

全部後生黎架窩

理得佢地 笑鳩佢地門口狗嘛

[深度分析]何謂暴力

同佢講 麻煩你地幫手睇門口呀 返香港果陣想要咩味狗糧呀？

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

屌佢地老母

哈哈哈

果班人仲廢過毅進仔⋯

一定要用架咩？都on99

想問t2係咪未裝？

好似係

唔用就笑9我 都垃圾黎
圍爐小學雞咁

唔用關佢事咩
我做乜冇啦啦要比人影張相

難聽d講 門口狗喳

佢地話我串窩唔影相 笑撚死我

投訢啦 上次靠女上位個個投訢即炒喎

好聽就保安，唔好聽咪看更一名

朋友做海關，有同佢認真討論過近排發生嘅事，起碼佢唔係狗，其他唔知

之前有人講過係可以要求唔影

更正係機場保安
我無知打錯係海關

我就係見過嗰個post先咁做
點知原來唔影會講9我比壓力我架？
一定要影架咩

點樣可以唔用

其實係咪想溝你

on9佢地成堆笑9我窩

有d仆街女人仲要樣衰衰咁我串 唔係想同我搞les下話

影相留底 好賤

直接同佢講唔撚影相

以前都無需要拍攝記錄

Les既都會睇中高質囡囡
證明絲打好樣

記低左時間 佢地個班都係呢個時間更架啦 一齊笑我咁爽啊嘛 尤其係攞我行李入去scan嗰個男人仲仆街 佢特登唔幫我推d書包入部機

但好好pay好似

今日個d全部後生

上網睇得個萬6

好鳩 投訴佢都仲得

我有朋友男朋友做過話好pay
原本萬6就係好pay

低學歷黎講 都幾好pay既

上次去同差唔多
不過我用自助個部
過完同老婆講句：嘩，好新奇呀
對面隻狗話：大鄉里

相對黎講係嘅 無咩嘢做咁 但係你可以學到咩？睇x光機 定搜機？

講野咁串

後生先最串

哇真係學到好多野

hd grad

學到點扮工

最不解都係我有權唔影 都要話我

大家都係香港人姐
難得出省都要串我
唔講唔知以為過完你對閘係第二個國家

因為你增加佢工作負擔？

我唔影點樣增加佢負擔相對快左添

就係呢d垃圾機

中學畢業都做到 圍爐打飛機以為自己著制服就叫勁

可能佢地係咁諗 嫌你煩

成班豬西毒撚
相由心生
唔投訴佢咁下次拒絕影既人又要比壓力佢地笑佢地？

我係煩架啦煩到佢地冇埋份工都得

絕對支持
無得做門口狗無第二份一樣人工既工會請佢

做我屋企樓下保安啦

保安有好多唔過萬

走左 唔記得影

我都準備入閘係咪可以唔用

一係下次化個妝先影 過左關就洗左去

係啊

係看更

個班中三呀姐

其實有

個班機場保安其實咪又係同戲院check飛個啲一鳩樣

機場保安同舊樓啲濕鳩保安有咩分別

屌 原來可以唔用架

白色衫係垃圾保安 綠衫係海關

轉曬？之前唔係有一半人手？